一定要救手足!!!!

1100 個手足被捕
如果冇手足你覺得林奠會唔會肯撤回
就算冇普選都一定要救手足唔可以咁自私

1

2

推

救手足

救手足，救手足
汗與淚不是白流的

push

1/10

2/10